「突然」真心問 兄弟般朋友同真心真意女朋友 二揀一

你問我真係答唔岀 情義兩難全

兄弟個邊之前岀左事 無數個人情都替唔到

女朋友真心真意全心全意

求聖人指點

女人！

由兄弟般朋友發展到真心真意女朋友

利申 魔法師

當然係兄弟

兄弟會反面
女友會分手
自己諗

何解 唔係正諗住屌閪！

何解
我都知分左手就係正係得兄弟

女朋友凈係可以用嚟屌
兄弟除咗有難嘅時候會幫你，亦都可以用嚟屌
自己揀

我就兄弟唔會反面
呢段感情就難些少分手

無事例，今次幫完兄弟咪下次到女朋友
你又講到朋友好似兄弟咁 女朋友又咁好 應該兩邊都唔會為難你 不過女人呢家野 真心真意 唔代表性格好 唔記仇
下世小心d

係咪應該話小朋友先揀
我全要！？

Thx 絲打 我都覺
呢啲假設性嘅問題真係好撚麻煩

係真兄弟點會迫你離開個真心女朋友？
係真心女朋友又點會迫你同兄弟無朋友做？

不過咁既假設性問題都唔係絕對矛盾
兄弟般朋友 佢係唔係又會放低晒佢自己女朋友幫你先 佢都會結婚生仔 加上你當佢兄弟 佢會唔會有一日當你契弟
如果前設係個女朋友一心一意 又會組織家庭 咁我會叫你揀個女朋友 同埋咁答都會另女朋友覺得你顧家 錫佢

兄弟般嘅朋友，進化做真心真意嘅男朋友

Exactly 條題目有d唔成立我覺得 所以條問題似女朋友問我覺得

Sorry 打斷下 我係巴

都講得岩 但唔會當我契弟 當然無人唔知 但你講女友方面完全正確既

I mean係似你女朋友問你呢個問題 唔係你就係個女朋友
呢種阿媽女朋友跌落海救邊個既題型🤣

但係佢地都真係唔會點顧自己條女 仲係享受緊挽過女既過程 我就定下來了 應該係話無挽過添

佢幫我開多個帖文既 我真巴

咁撇除契唔契弟，兄弟都有自己生活既 唔會咁岩得咁橋 兩個次次出事或者出街都撞日子掛 同埋有時咩都幫晒自己朋友唔係一件好事 所以你都係要有確實例子先有得討論
題外話 睇下Trainspotting 個massage 可能inspire到你

唔係件好事例如？

如果你覺得自己兄弟重玩緊女 而自己想安定落後 咁就揀女朋友 有空閒時間咪分配俾兄弟
利申玩女呢樣野 無分對錯
只能夠講大家人生階段開始有差距
真係兄弟又成熟既朋友會明白你既 同埋你都會令佢地成熟
唔知咁多你兄弟們既野 所以無法評論

例如 借錢還卡數 一次半次洗大左 ok無問題 但會唔會佢自己理財能力有問題？ 姐係阿媽同工人姐姐幫晒你做生活既野，到頭來咩都唔識或者誤以為自己識 只不過無做
Apply落唔同事件，都係講緊每個人自身解難能力同自我約束力/節制能力
同埋人既成長就係從錯誤失敗成長，每件事佢都順利渡過，其實人生會好悶 同埋有機會會開始會唔識珍惜人事物